屌你老母！你班大陸西咪撚再開外掛打Apex啦

而家仲要有埋Speed hack

加速世界

ON9仔入去食屎

打海外SER啦

佛山無影腳

笑撚左

唉，幾好一隻game都會比外掛狗整死。

轉ps4啦

好正

痴撚線

係咪係數據中心轉ser?好似轉完玩完一場就自動變返港服咁

打機開外掛真係會開心咩？有時我都諗唔明

因為真正GAMER一定係玩PC

我都係 諗用不如開vpn轉算

好似都要俾幾百蚊我有一齊玩開既fd都話不如夾錢開
隻game一開始玩真係好爽屌撚死班外掛狗

愈來愈過份姐 用得咁明顯 又冇得檢舉

班大陸西理撚得你佢地槍法技術垃圾唔撚夠人打咪開掛 自我感覺良好

佢地的快樂係建築起用掛屠殺你地之上
可以類比成玩無雙或者強姦犯姦d無反抗力的人咁
如果有得開mic 用掛殺完你之後如果你屌曬口 佢地仲爽

飛天 神跑 鎖頭 走場 qq語音

屌你班大陸狗走到過澳洲ser啦
快啲學overwatch咁整個大陸服等佢地神仙大戰啦

轉ps4畀mouse狗屈死 假設你唔係

大陸狗通常去網吧打(懶得砌機)
咁網吧就一定係送外掛 無外掛個間啲人唔會去

屌你rider kick

班大陸狗有咩唔用外掛 ?
game 就要玩免費 玩盜版 外掛就寧願比錢買

呢隻game最好玩就係打外掛

諸神的黃昏

喺連登開post畀邊個睇？

人類打未來戰士

試過打贏speed hack再攞冠軍不過真係要三條友痴埋一齊同心協力

最L過癮係自己隊友開外掛，遇上另外一個開外掛嘅，睇到我都想一直死，旁觀

呢個好似唔係掛嚟

啲加速狗畀人殺左，跪住爬過來都爬得好L快

可以揀SERVER

speed hack岸鳩一槍都打唔中

觀察個加速狗周圍殺人，點知喺房仔比人幾槍殺左，好奇又睇下殺佢果個，都係外掛狗

支那狗真係賤種黎

呢個點會唔係外掛

好似係利用遊戲漏洞 不過一樣咁仆街

呢個應該係外掛呀
飛住踢人？

而家外掛真係仲多撚過舊時pubg 10倍
早兩日屎忽痕玩返pubg 反而一個外掛都撞唔到
咁搞法apex好快收皮
中國人幾時冚國鏟

打左咁耐終於殺到一次外掛
好有成就感
隊友室内和平使者直角夾擊

只知有一個bug可以普攻唔使cd囉
不過唔知呢個係唔係

10場有9.5場係有外掛
btw 琴晚試過最後1on1拎金散殺左個加速狗

EA Game賣點就係仙界大戰
BF5都有眼你睇

仆街，場場有人賣外掛

其實每隻game都俾大陸西玩死，csgo pubg r6 apex

好似真係glitch黎

試過轉東京ser遇到賣掛打左句fuck chinese
另一個隊友就不斷打英文話自己中國人都好憎呢啲
不過最大問題係 沒有一個支那人係無辜嘅

玩美國ser算

大陸狗不配打機
屌你老母所有hacker死全家啦

單排成撚日遇到sale外掛既大陸狗，一開場就跳game，想贏都難

過黎ps4囉
比我用mouse虐殺

大陸人唔慣打機無外掛

啲臭閪掛真係迫晒啲人去PS4
本身雙修 真係頂啲撚樣唔順

大陸人最撚鍾意走捷徑佔人便宜

已經放棄pc 成日game都未入就係到開mic賣掛 屌佢老母

大技 普攻 大技 普攻
唔係外掛黎

所有有得cut大嘅角色都做到

到apex 俾外掛搞到無人玩個時
佢地就回流去pubg r6 bf5
而家呢幾隻game 乾淨幾多
特別bf5, 過氣到正常人都唔玩

比盡咪hit多兩三個月，到時人都唔多仲講咩外掛唔外掛

十場有一場無外掛都偷笑
最慘係打到最後幾隊先撞到外掛
咁就哂鳩左半粒鐘

支那人唔輸得麻
如果唔係個玻璃心又爆
一句講晒中國又嬴

強国人不嬲出千出到覺得一切合情合理

開外掛已經仆街
啲大陸仔宣傳外掛 又煩 又要少個隊友 媽阿我想打機

一定要轉外國server 百幾ping其實都差唔多 好過你一跳就剩返10隊30人咁撚on9
所有亞洲ser都唔洗玩架啦

呢句真
落地兩分鐘唔夠就話得一半人

online game發展左咁多年都仲係玩開外掛先有人玩

oceania server 都係
好多aimhack 同 speed hack

好似啲人smurf咁
佢地打自己rank輸到喊
所以要走去低rank強姦人平衡心理

Apex已經走上PUBG既路啦
等收皮

垃圾

唔好on鳩啦 人哋中國不嬲都有比賽
係班窮𨳒先咁折墮

開掛將人地嘅不快變做自己嘅快樂
同蝗嘅自私心態perfect match

廢驚 早啲收皮啦

有錢先畀參加比賽？參加比賽就唔用外掛？有錢就唔用外掛？

唔好話中國人，外國人都有人比賽/直播時用外掛，有比賽同用外掛嘅習性無關係，只不過係中國人口基數大，有實力嘅人都有有唔少，不過普羅大眾都係喜歡用外掛。

有人勁還有人勁，中國人鍾意用外掛還鍾意用外掛，兩者無衝突。

其實開卦玩真係有咩意思。。。贏幾局都悶啦on9大陸仔。。

邊有咁多外掛

基數大都講得出
支那玩家人口少果歐美
但開掛人數佔全體玩家90%
五毛就係鐘意臭蟲論

一冇盜版 / 殘體漢化
就負評人地 / 攪到隻 game 落架
還願已經係例子

屎忽痕凌晨入港服打...
屌你老味兩個隊友都係洗板外掛狗嚟
場場都係得20幾人開波
我諗唔識轉SER嗰啲人應該棄咗GAME十世...

慳d啦基數大
唔知你平時無打開機鍾意拎高地定點
根本有打開機都知既 支那狗唔開外掛就唔撚識打機
你要講話真係打得top既都係好撚少數黎

啲大陸西都走曬去玩Apex開外掛 pubg緊係無人開掛啦

支那人去到邊都係咁仆街，應該快啲滅種。

人哋咪話「普羅大眾都係喜歡用外掛」
普羅大眾咪就係佔全體90%

一兩句唔啱聽就即刻標籤人同惡言相向

我係話中國人多所以一定有勁人，不過大部分人都係打機要用外掛

試下遊戲中對佢講平反六四

我前幾日r6打頭十場rank贏4輸3有兩場係打外掛 有一場仲要猖狂到打全頻qq-xxxxxxxxx 屌佢老母！！

我覆緊上面條友話窮撚先用掛，我成段意思係指中國人多所以一定有勁人，不過大部分人都係打機要用外掛，同有冇勁人有冇比賽無關

追住黎屌

屌笑到停唔到

唔好破壞遊戲體驗啦 一係你試下入場淨係殺外掛 我俾正評你

點解係要執住某幾個字眼串人
係咪人哋想持平少少都唔得

我都係咁理解，
唔明上面班人做乜鳩

唔好笑大我個口啦 9成用外掛既人都係大陸人

上面覆咗三次唔覆啦，自己拉上去啦，我咪講緊中國人鍾意用外掛，唔關有冇比賽，窮定有錢事

免費+PC熱門遊戲就係咁嘅下場

你自己望下佢上面幾句up乜柒先
將大部分支那人同極少數鬼佬開掛拉埋一齊講
唔係臭蟲論係乜
有實力嘅人唔少就唔會有咁柒多掛啦

事實係全部支那人都想開外掛
分別在於想唔想用錢買外掛
如果連外掛都免費 你估支那仲有冇正常玩家

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

唔信咪一齊打幾場睇吓囉

屌，你再望我覆緊條友講咩，佢話中國有比賽，窮撚先用，我先指出有冇比賽同啲人用唔用外掛無關，有比賽都可以照用，臭你老母蟲論咩？

唔知點解一打中文就卡住，咩字都打唔出

情況咁嚴重仲想持平
天平已經極端倒去一面仲懶係持平咁講鬼佬都有外掛

唔怪得咁多街外人屌連登係兒登
就係畀呢啲新會員累事

1%既人開左99%既掛 唔到你唔服

都話我覆緊佢，定係你覺得只要係中國選手就係聖人唔撚會用外掛，得平民先用外掛呀？

場場都有外掛,估唔到當年CSO加速外掛可以起apex再見到

Copy and paste

明顯係你懶係公平 格硬要一齊講

認真爽
基本上又唔係貴 殺人又爽

仲有果d賣掛既又係ON9

你點睇就點睇，我只係舉例選手都可以用外掛，佢講法唔成立。如果只要提及中國人以外人種做例子就係錯，我都無話可說，只可以講唔記得依度係連登

有乜咁好笑 咁都好笑 你弱智？

佢諗嘢太偏激，
總之一有中國人呢三個字就暴走，
夾硬要砌你生豬肉。

高登嗰陣啲人都無咁低質

SU 2 天前 (已編輯)
我覺得可以參考CSGO的信用制度去讓玩家配對，
遊戲行為良好的玩家容易互相配對到、
反之常被檢舉或是新創的帳號將被歸類在較低的評級，
必須透過一段時間正常的遊玩來提升自己的評級。

呢個建議唔錯
不過好似我呢啲成日死嘅人就慘啲
可能變咗場場要同啲外掛狗玩

有鬼用咩csgo個制度
我就唔知佢真實點計分
話會睇埋你玩既時數
steam ac既價值同其他game咁
我就淨csgo都2千幾個鐘
ac有一堆game
咪又係場場都有外掛

祝你玩外服唔會單排到兩個支那人
希望你玩任何FPS game唔會遇到支那外掛

由BF4 H1Z1 BF1 到PUBG 再到apex 玩過咁多隻
我遊戲體驗全部比支那人破壞哂

跟本支那人冇一個係優質玩家
會幫佢地講好説話係乜人一眼就睇得出

咁都叫幫支那人講好說話？
佢都講咗普羅大眾愛用外掛
你仲想點
點解一定要人哋好似你諗嘢咁偏激
一定要人同你一樣一齊屌全中國無個係好人至滿意

邊撚到幫中國人講好說話？睇過？因為我提及例子有外國人所以我係撐中國人？你係唔係理解力有問題呀？你可唔可以睇晒成段嘢，唔好抽中間段嘢出黎斷章取義？好撚核突

我再重申成段意思係上至職業選手，下至平民百勝都一撚樣會用外掛，我唔明你點撚樣理解到我係撐中國人？？？？？

真係得
有個fd玩槍game好撚勁
兩條友去磨甩佢件甲 佢再出黎收左佢
人海戰術

外掛狗

好無言論自由
一定要人同你有相同諗法
否則就會標籤你五毛
或者夾硬搵其他嘢屈鳩你
然後好快會有其他連登仔和應
一人一句屌到你仆街 (CC台效果更甚)

連表達唔同意見嘅自由都無
根本完全係違背討論區原意

講到呢度實會有人衝出嚟話
都無BAM你
最多只係扑鳩你啫
有唔畀你講嘢咩

講得出咁嘅說話嘅人
根本唔知乜撚叫言論自由

依家連ps4都有 我屌你老母外掛狗

點解係都要用魚蛋或者臭蟲論就算外國人有人開外掛都影響唔到成個亞洲服都俾蝗入侵嘅事實，賣掛 開外掛一街都係，你有無係亞洲服聽過有大陸口音以外嘅人賣掛？

又一個唔睇清楚歐巴講乜嘅人...

手痕dl左落黎玩
玩左5、6場
得一場冇隊友賣掛
3排變單排左4次

第一場玩就有一個隊友賣掛，同埋比外掛殺左

轉去雪梨服，空氣清新好多

有場兩個隊友都賣掛係到爭生意

正。。。。一雞死一雞鳴

係一片罵聲中永遠會有人企出來講相反意見
Ex 遊戲遇到外掛就贏唔到係因為你廢
唔止中國人會開掛 鬼佬都有份開

偏偏事實證明九成以上外掛都係中國人
有人自以為持平企喺道德高地屌哂全部人
一但遇到有人指證出字裏行間隱含臭蟲論
就會強行解釋 企圖拉哂全世界落水
更甚者會指控干預言論自由
企圖以大義名份將自己錯誤觀念轉換為其他人唔比佢講嘢

免費即時對戰GAME 仲要EA平台 預左啦
比人BAN左AC/IP 轉一轉個AC/IP又係一條好漢

理得你係白人黑人黃種人 職業選手定平民，喺多人遊戲開外掛本身就係唔道德同唔可以接受嘅行為，呢樣野唔會因為你基數大定細而改變性質，外國選手開外掛定係大陸平民開外掛都一樣係煲粥嘅老鼠屎，我嘅言論唔係針對大陸人，而係大陸人搞死亞洲服甚至係成個pc apex係事實

你根本就唔理歐巴點樣解釋佢想表達嘅意見
繼續重覆返自己嘅誤解
繼續搵嘢屈鳩人
咁樣講落去有乜意思

歐子爭：「我再重申成段意思係(中國)上至職業選手，下至平民百勝都一撚樣會用外掛」

死都唔認自己誤會歐巴

未來EA如果決定好似pubg或者BF1咁
鎖區/高ping限制 你估你地仲有冇機會感受到’鬼佬開外掛’呢
如果以為鎖區只會鎖中國就真係太天真
到時候港台新玩家會一齊感受成為中華民族一部份嘅榮譽
真係希望果日快啲出現
睇下你班仆街仲有冇心情企係道德高地屌人

冇唔俾佢解釋
係你地死口唔認自己打算拉全世界落水

CAP啲唔CAP啲

亞洲既pvp game黎講，應該要擺哂d蝗同蛾入同一個ser比佢地係入面仙界大戰

歐子爭：
你點睇就點睇，我只係舉例選手都可以用外掛，佢講法唔成立。如果只要提及中國人以外人種做例子就係錯，我都無話可說，只可以講唔記得依度係連登

歐子爭：
邊撚到幫中國人講好說話？睇過？因為我提及例子有外國人所以我係撐中國人？你係唔係理解力有問題呀？你可唔可以睇晒成段嘢，唔好抽中間段嘢出黎斷章取義？好撚核突

我再重申成段意思係上至職業選手，下至平民百勝都一撚樣會用外掛，我唔明你點撚樣理解到我係撐中國人？？？？？

以上回應已被無視
繼續斷章取義
搵嚟拗

隻game有外掛開始已經唔好玩
下下俾人爆頭 又透視 又加速
外掛玩撚曬 講真佢唔搞掂外掛問題
隻game一定收皮或者變咗外掛打外掛 鬥快手

有父幹你開唔開心?

EA shits

如果佢真係想要表達呢個觀點
我諗並唔需要用到 中國玩家基數大
鬼佬都有外掛之類做論點
一眼睇落好似屌鳩中國上下都用外掛
下一句就拉哂全世界落水 話鬼佬都有用

敢問一句 呢啲唔係臭蟲論係乜

Pc打槍game得啖笑
隻隻game都外掛
神早轉左會打ps4

重申 我唔係針對緊中國咩人用外掛，咩野國家咩野人用外掛根本就唔重要，重要係根本就唔應該用外掛，而亞洲服基本上九成外掛都係大陸人，咁你明白個意思未

關咩事？

呢個bug黎
唔開外掛都用到

現實中佢地冇得開掛，咁咪係驚入面開掛囉，咁嘅道理都唔明

星期一至日 無論任何時候
朝早晏晝定凌晨都一堆外掛
好似唔洗返工咁

總之打機開外掛 死全家就岩架喇

屌

「全世界都有人用掛，但中國特別多，甚至上至職業選手，下至平民百勝都一撚樣會用外掛」
咁樣唔係更突顯出中國人用掛嘅問題咩
唔明呢個講法有乜問題

我玩開PC版點會唔明

其實應該一開波就會觀察到有冇外掛

搭單問PS4版使唔使開PSN先玩得？定可以好似switch版 fortnite咁？

爽你老母 我唔使垃圾外掛都平均7 8殺一場
利申: 一開始玩隻game既時候或者遇唔到外掛既時候

其實電腦玩槍game預左有掛
係估唔到佢多到場場都係掛
Ea真係垃圾黎

外掛問題，邊間遊戲廠處理得最好

呢個唔係外掛黎 好似係

識玩

笑撚死 成班查都未查過就負皮先
同啲content撚有咩分別

無問題 因為我都係針對班大陸掛狗所以先開po 同埋我玩港服其實咪姐係大陸ser 屌

現實俾支共屈機只可以上網宣洩

你地唔覺得悶？一場都係得跑同汁。。跑黎跑去。。同人鬥快跑同汁

每埸都有咁制

Pc就係有掛狗 永恆不變

連bf都勁多
ea

係bug exploit但係唔係掛
但係都真係no counterplay

同朋友玩就唔悶，仲可以有唔同玩法

任何槍 game都係七日鮮

呢個點樣係外掛？ child登仔外掛同bug都未識分？

清高， 腥外掛既一定無腥港豬啦

得返ps4 ser 係正常

ps4有無人玩

本身幾好玩
但呢排係一見人就比佢秒射死左
一係就加速
咁搞法好快唔洗玩
其實點解fortinite會冇呢D問題

fortnite 冇中文

成班抽筋手真係想嘔

用ps4玩得幾開心

重有嗰d 係咁播咩QQ群 之後走場 唔該ban埋 dklm

槍game唔用pc玩唔通用ps/xbox 手掣玩咩

大陸人

唯一辦法 唔明點解會有負皮

學術討論
如果隻game冇bug，整唔整到外掛?

到時就真係永不超生

Ps4係咪無外掛？

On9仔，PC出槍機時你老母個閪都仲未俾人開發呀

玩左咁耐,未見過有,

今日同兩隻加速神仙組隊， 係我身邊閃來閃去， 但原都係會訓低 兩隻爬住咁閃返黎我身邊仲開咪：幫我幫我扶起來扶起來快快快。

我望住佢兩個係我隔向我下跪咁，就當然好好享受下國人向我跪求一扶既感覺，等佢地死左之後剩係可以開咪：操你sb。

全撚部都係賣掛
開隻game一個鐘都唔知玩唔玩到半粒鐘

屌你老母死垃圾幫夠自己賣廣告咩，你班垃圾我見一個檢舉一個

支那人去到任何既地方同時空都會作弊

要轉DATA CENTRE 去AUS 玩
好少少, 但都淪陷左

但我放棄左嫁啦其實, 其實好多都開CHEAT
落地SPEED HACK 應該好多 有D 根本飛到不合理地快
只係大HACK 小HACK 咁解

同埋免費GAME 唔會變嫁啦, 永遠都係咁
加埋HK SER D 機械人, 50人入GAME 3秒走剩10個

不了, 你玩埋我果份

揸Q群 外掛自描 透視輔助揸Q群 外掛自描 透視輔助揸Q群 外掛自描 透視輔助揸Q群 外掛自描 透視輔助揸Q群 外掛自描 透視輔助揸Q群 外掛自描 透視輔助
+qq quen 731456436

真係好撚煩

Pubg都話捉到嘅掛狗9成9係支那人
基本支那係垃圾國家就係事實
淨係講game界隻隻支那狗玩嘅一定被毀滅
有咩好討論 支那垃圾根本就客觀

Ps4今日遇到喇

打唔羸外掛咪你廢囉
場場死就瀨外掛
撚有咁多外掛影響遊戲體驗咩
利申 quote至某一個打五場食一場雞既連登仔

我用PC玩，但用xbox手掣...

真係唔明點解要開掛唔可以好好地玩 老實講 當畀啲朋友知道你開掛之後無論你打到幾勁都只會當你開掛

有啦 條友幾廿萬傷
就係咁樣外掛刷出嚟

Fortinite一樣有外掛
只係因為相對少支那人玩，外掛人口基數底你無咁覺眼

Ps/xbox玩用兼容mouse keyboard咪得
最緊要無外掛

mouse狗走去ps4屈人手制 個心態同大陸外掛狗咪一鳩樣

我暫時知道係lifeline 出拳後接大技會有機會chok到呢個bug
bloodhound應該係用技能
詳細都唔係好清楚

因為fortnite係鎖ip
網吧一條友開外掛 成間冇得玩

第一日玩EA嘅Game?

咁用幾舊水mouse打人垃圾文書mouse又算唔算外掛?
部機勁啲fps高啲又係外掛喇

講緊手制對mouse啊on9 類比都揀d似少少既ok?

滑鼠同手制都係官方畀你地用黎玩
何來屈？ 你唔用係自己選擇

佢意思係
買電腦附帶嘅垃圾mouse會俾貴價mouse屈
vs
買ps4附帶嘅手掣會俾另外買嘅ps4 mouse屈
本質係一樣

其實格鬥game都會有呢啲情況，會有人洗千幾蚊買舊街機大掣，但又冇人會鬧佢地係「大掣狗」

Kabuto大戰

兩樣野嚟喎大佬 乜鳩ps4附帶嘅手制
你個例子係垃圾mouse換高級mouse
本質上一樣係mouse

你ps4手制轉mouse好撚大分別啦on9

你講大掣 正式拳王街霸打比賽都用大掣 唔係用手掣 講埋車game喇 gt個d一樣全部用軑盤打
換番去fps console類比賽全部都用手掣打啦 邊會有人用mouse呀

最撚憎d ps4 mouse狗用一堆理由話自己喺ps4用mouse無難錯 你班mouse狗咪ps4入面嘅外掛囉

唔玩ps4版主要原因都係行唔到144hz
同埋槍game真係用keyboard mouse先爽
就好似打街霸有人習慣左用大制返唔到轉頭咁

keyboard mouse打fps係爽呀
但係mouse撚喺ps4用mouse打贏手掣撚有咩咁威 虐殺d廢過bot嘅手掣人好威?
同pc開透視穿牆贏普通player有咩分別

留意返就算你轉到去其他ser都會見到外掛
新加坡 日本都已經有大把神仙
我自己就轉美服 不過呢排開始見到
屌你老母 未轉之前一大堆 一係用一係賣
遇賣外掛嗰啲 一入game揀英先強姦你隻耳
你用啲劣質mic賣廣告都算 仲要賣完跳game

唔係話其他國家冇人開外掛 都一定有嘅
只不過我見終蟈人特別多囉
一堆大咩DoYu HuYa 數字人

分別好大喎
唔通我帶耳機打 你用喇叭 你又話鳩我聽到人地係邊同虐鳩聾人無分別咩
佢用mouse打嬴人 佢都無話自己好威架 加上你一樣可以用
唔可以將外掛同裝備拉埋一齊來講囉

用喇叭一樣有聲 用耳機喇叭係條友自己決定
用喇叭亦唔代表佢完全聽唔到腳步聲

ps4 mouse就要額外用成千銀買 你以為ps4就咁用屋企mouse就得?專登使多千幾蚊去玩ps4槍game? 自問手掣技術唔錯 根本唔使為咗個10% mouse撚去專登使成千銀買ps4 mouse

我想講ps4到而家都只係出過一隻官方認可mouse 你用個隻咪ok囉
另一隻唔認可咪外掛囉 重點係9成mouse撚都用唔認可個隻呢 咁仲算唔算外掛呀
車game軑盤 g27 29個d官方認可 大掣又係大部分認可 唯獨ps4呢隻mouse唔認可呀

補充番 而家ps4有兩種mouse ps4官方認可個隻係差唔多冇人用
另一隻唔認可個隻就9成人用 名唔開 廢事兒登班小學雞跟風去買

咁ps4出過邊隻認可既喇叭/電視機/Mon?
你全部都用佢認可？
border break 直插mouse都用到又點計呢？
人地用mouse就話人自己唔用就話人外掛真係點講都講唔通
洗唔洗整埋張官方認可電莖椅

ps4版我都係用手制 人地用mouse你都可以用
手制mouse都係裝備一種
而外掛就真係額外野 破壞左成隻game
唔明你點解係都要拉埋mouse手制一齊講

又話唔玩ps4版fps?
而家又用手掣喇

屌你係咪痴撚線 呢d你所謂嘅配備野有官方認可你又無視 係度比埋d垃圾類比正當化ps4 mouse其實我覺得你講到咁真係覆你都哂氣 sony官方認可都比你講到可有可無咁

成日執住話人有mouse你都可以用 打鋪機姐 專登使多成千銀?我就無你咁有錢
你成日借d意拉埋手掣mouse話係裝備
ps4 mouse係必要裝備? 手掣就係必要喇
用唔認可裝備講到咁撚大聲真係第一次見

仲要唔知你有冇用ps4槍game 神又係你鬼又係你繼續合理化mouse撚啦

即係條傻仔無錢買mouse 又手殘 唔夠打上黎拎下同情囉
我夠用手制喇咪又係場場千幾傷
ps4版有aim assist根本用咩都一鳩樣

HORI MOUSE sony認可架
柒少陣唔該

講緊另一隻喎 有幾多人用hori呀

咁咪注定食掛囉

打街霸人地用大制又係外掛狗
玩Forza, f1人地用軚盤又係外掛狗
你快撚啲縮返入你老母個閪啊 呢個世界好多外掛架

話咗人地官方比賽都係用大掣 軑盤
唯獨fps用手掣

歐洲ser最少

不過啲ping大到

仲要講到特登洗多成千銀
一千蚊呢度邊個無？用自己想要既設備去打機既人就要比你話外掛？
你自己唔捨得拎錢出來打機怪得邊個？
成個post講緊外掛你就係度講mouse手制
有人話比你聽mouse手制一樣係設備既一種你話講話官方認可先用得
咁你電視喇叭電莖椅官方認可左未？
打街霸比賽一樣有人用公館大制，lol比賽一樣有人用軌跡球當mouse
真係典型香港人 自己無得用所以我都唔準你用 你用你就係外掛

咁你解釋得點解ps4 fps比賽賽規係手制未阿

港ser一開波走左27個賣外掛 得返30人

羅莽kick

網吧會用固定ip？
浮動ip嘅話重開 modem 就會自動轉 ip

child登仔係咁，唔識野就負評

PC 版多外掛撚
PS4 版就多鍵盤撚

想逼死正常玩家

咪照有

g@me己完

等下一隻

走啦 屌你老母
祝你長命百歲 百病纏身

EA 捉外掛下世啦

想問以往嗰啲免費+熱門遊戲有邊間反外掛做得最好？？

以前steam vac都幾好

不過反外掛點都追唔上支那外掛咁新

其實有咩問題

只從玩左場著金甲都1秒殺之後
就無玩了,PS4滑鼠邊隻好用?

問題係會走場

呢排都覺得PS4版多左好多mouse 。
撻返著部Xbox 打Xbox 板可能會好d

睇錯，原來講個片主

你冇料嘅話貼幾多次 link 都冇用

有料嘅自然可以做到希治閣、平民遊戲工作室呢啲咁多人支持

the flash

APEX第一至第五個PO都係嘈交多
估唔到而個都係 仲要嘈埋D野都係一樣

厲害了， 下次出 鐵拳無敵孫中山

屌，基數大係講「中國人多所以所以點都會有勁人，而勁人又唔一定係完全唔用外掛，所以有冇勁人佢哋都一樣用外掛」你理解力係唔係有問題？到底你針住我做乜撚？你要咬唔撚咬我覆緊話窮撚先用外掛條友？

你真係俾錢買掛？

既然你咁好幻想力同咁低理解力可以咁樣曲解我原意，我都唔差在再補充我立場，我理撚得你中國人定白人定黑人定乜撚人，用外掛都係仆街冚家剷

就算用外掛都無鎖血 上面有唔少巴打都贏到外掛
理論上外掛仲可以幫你哋清咁堆廢嘅玩家
唔係仲好咩

EA會捉嘅,限於隻Game頭半年
舉報佢都會做野,不過真係慢
BF5我都舉報好多次,都有幾個封號處理
不過EA都唔會再放多啲資源落反作弊道㗎啦
反正係咪都有人科水,佢都係有錢賺

戇撚鳩！

你唔好打機啦 索性匿埋打飛機算啦
嘥鳩氣

理論上你老母做雞生咗你呢隻野仔
你咁撚廢係咪都要清走埋?
香港無你呢啲垃圾唔係仲好咩

又唔好話人老母做雞 又未撳過佢鐘
反正生著咁嘅弱智已經好慘

其實係個on9冇開自瞄 淨係變左閃電俠

其實依條片純綷想比人知啲外掛幾屈，而且比掛打死有幾無奈，再者你講個兩個channel 我都有睇，不過佢地啲片資料性質多同好用心。

qq qun 567382829199

你中意啦，我又冇錢收純綷share下

你可以去買個MOUSE架
你部腦舊錢會貴得過部PS4 加個MOUSE 轉插??
PS4 起碼冇外掛

用手掣分分鐘玩到好似達哥用手掣玩咁

你唔好玩佢咪好玩
全世界人都一樣，中意睇人仆街

因為每個比賽都有唔同既規則
你可以開個比賽只限用腳打都得
電腦既fps game一樣可以用手制

就算bug都冇可能行咁快呀？

條友真係歪理當真理
將使用外掛合理化

CLS
唔係FPS咩

七步以外槍快，七步以內拳快

射擊GAME變功夫GAME

笑到比人望

就係你地班係ps4都用mouse既on9囉
用mouse就咪撚玩ps4 la

詠春葉問模式

你都戇鳩鳩 出Mouse經Sony認可先用得
你唔撚去屌sony 而家佢出得比我買
你冇錢買就話唔公平 唔撚俾人買呀
咁電腦個D用手制 唔通又話用手制咪玩電腦咁呀
乜撚鳩邏輯黎

佢想真槍玩
打真軍

好撚柒慘 次次得兩條友玩 排個唔撚識個個一定係掛 屌佢老母有啲開撚埋咪嘈撚到 我想要優質遊戲體驗阿

叫EA整隻習維尼skin出黎 睇下班掛狗夠唔夠膽殺